momoland今次cb爭咁最正個個都無能人講?

無咗秦河mml仲算得乜野

個個驚咗我無人夠膽回?

我覺得daisy正d😭

冰位

短髮妍雨最正

秦河屁股可以同李勝利一戰

nancy可唔可以再肥d

顏射唔會射歪

想同佢炒飯

ching個個mml po都撐妍雨

法國ching你口味同我幾似

樓豬真識食

愚樂台會然典範

你唔係鍾意牙軒咩

唔係話唔信你

相識十幾年應該係第一次唔明你講乜9

今次個mv個個都無神無氣咁

個靶夠大..🤦🏻‍♀️

daisy正幾億倍

當我無問過..

你講你咪係能人囉

gf daisy
sp 牙秦